突發，星野源，新垣結衣宣佈戀情

希望會發生，好似宋慧喬咁就正

一早已經有錦戶亮

係都同將生

星野源 好似出名咸濕WO

唔係掛星野源

troll?

屌你咩，星野源咁柒都溝下結衣bb

如果係，真係毒撚福音

星野源條偽毒

星野源好似出名肉食男黎

佢食過全盛時候嘅夏帆架

那個了喔

佢絕對唔係毒撚嚟

星野源出名多女㗎

咁多個結衣老公崩潰了

屌你咩

其實依始至終都係達哥，要ff

出現了

達哥新垣結衣宣佈戀情

星野源 日版吳業坤

星野源個樣普撚通到
如果唔睇日劇你話係金鐘M記班友仔我都信

How about 達哥

唔撚係掛

矮柒毒齊晒

source

我和結衣那個了唷

次次都靠啲女上位

其實識講那個了唷係咪好威？
十足十啲小學雞啱啱學識講野猛咁講博人注意
得啦叻喇

唔通小學雞又話你知咩
你咁都要同小朋友計較

假戲真做

結衣拍戲果陣隨時砌撚左十幾穫

好撚好笑啊 正一垃圾標題黨 on9當有趣

收皮啦
睇左今日子先講野

喺草叢俾班MK輪姦果幕都係假戲真做

伯母有經驗？

星野源應該sell才氣，大佬佢好多番架，唔少野

屌你老母啦

好多狗吠聲

全開結衣

你個名

呢到邊個未屌過結衣?

差好遠囉，星野源唔係淨係唱歌拍戲

星野源個樣其實唔錯喎
逃恥個陣，順順眼咁，斯文四正

個個都屌過你老母

咁你去溝佢囉 咁唔錯

達仔睇到個topic有無嚇親

留意到ching你開既po都好好笑

前川未來P

猩野猿=牙坤咋喎

兩件垃圾

屌你老母傻系

星野源咁撚柒
結衣交比我照顧得啦

琴日先同結衣食飯 無咁既事

星野源個樣好咸濕
成個av男優咁

偽毒源狗

On9

山P不同意

星野源柒到震
香港一街都係咁嘅質素

星野源實在太樣衰啦

人地sell 才華
樣普通都夠做啦

係都岡田將生啦

Sell才華都無話要咁岩慚掛

學達哥話齋，煲水新聞啫

垃圾 那個了唷